遍地裝修的反擊實在太有效，但副作用係少左國際同情

我絕對唔係叫手足受傷被捕來換國際戰線的優勢，無任何一樣野比手足安全更重要。
但客觀事實就係，遍地裝修對手足而言係安全左，但這是有代價的。
手足每裝修一間鋪，外國文宣就難打左一分。

目前外國戰線真係唔樂觀。
外國報章入面BBC，已經叫我地使rioters，警暴也成常態，除左開真鎗之外，CNN,BBC,TIMES,The Guardians 都無再提警暴，整體上少左同情示威者。
如果手足擴大裝修名單，要有心理準備國際輿論係會崩盤，甚至連原本過硬的HKDHRA都過唔到。
HKDHRA呢條線已進入訓低乜都唔使就會贏的階段，畫蛇添足係好唔抵。

各位手足可唔可以比d耐性，一方面比時間文宣組向外解釋裝修的來龍去脈，另一方面等到過左條HKDHRA先再升級行動？至少待裝修條list唔好再無止境地增加落去。

推

所謂間唔時一兩次就夠 唔好長期

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議